封區漏洞出現 ！ 10歲少女獲酌情處理准離開

有母親帶10歲女兒到金鑾大廈一間髮型屋剪髮，其間母親一度離開，至折返時大廈已被封，女兒被困在內。母親表示由封區至晚上10時一直在髮型屋樓下守候，仍無法接觸女兒。

有人員建議為其女兒租住賓館一晚，她怒道：「你哋自己諗吓尖沙嘴嗰啲賓館啦，你哋自己都唔會住啦！」直斥當局「畀我嘅所有offer都係廢」。至晚上10時半，有人員向吳小姐表示得到上級許可酌情處理，容許該名10歲女童完成檢測後離開封鎖區。

同武肺deal好左

比人屌咪有酌情處理囉黑警死垃圾

外賣仔呢

其後 母親因疏忽照顧兒童被黑狗拘捕

點解唔係老母入去陪個囡

溝緊大師兄條女

一陣陽性就好笑

正解

好似話仲有個六歲仔係屋企

帶埋個仔入去囉

原本無中,變左冚家中